[League of Legends][20]係愛呀哈利

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

電王咁撚幸福
住大埔大埔返工
快樂死啦

真快樂

被取五場了

行去對面返工 爽呀!!!!!!

我思疑KY一日上25個鐘FB
無論你喺FB follow咩女
佢都會搵到出黎仲要like一like推起佢

寶寶mon依到 我mon fb

邊個係寶寶...

87 sy mo hair on99

87 sy mo hair on99

87 sy mo hair on99

87 sy mo hair on99

87 sy mo hair on99

87 sy mo hair on99

87 sy mo hair on99

87 sy mo hair on99

87 sy mo hair on99

87 sy mo hair on99

87 sy mo hair on99

have anyone have play G Generation Genesis?

岩

我愛

艾岩黎踢踢

望清楚d我個名。。。

潘鳩勇有冇賊仔換黎用下

勇仔唔係賊

CLG CLG CLG

留名等睇留DARSHIT 到護級

C梨牙媽

CLGCLGCLGCLGCLGCLGCLGCLGCLGCLGCLGCLGCLGCLGCLGCLGCLGCLGCLGCLGCLGCLGCLGCLGCLGCLGCLGCLGCLGCLGCLGCLGCLGCLG

-_-"

1-4

兩隊魚腩對打連10k人都冇 LUL

會長去左邊牙。。。

99%訓住打LoL

琴日TSM大炒CLG幾多?

睇完第一場就訓鳩著左

見到CLG1-4就知輸鳩左啦

TRUMP 可唔可以幫手DEPORT DARSHIT返加拿大...

BYEBYE

TSM

今季睇好P1 C9(肥拎唔雷果陣) FLYQ

野龜真係廢撚到喊,
大師兄好快會取代佢,踢撚走佢'
唔知佢有咩感受

HUHI

又致敬

CLG

ＲＩＰ

兩隊賣笑攬埋一齊打護級啦

BJ神靚CALL

ssumday 眼光認真獨到

你唔係要返工咩

有書讀好羨慕

有咩打風落雨有人射波叫你番工仲爽 咁近呀喇

Adc 幾時先有彼正常生態

晨早起床

Get rekt

想問下大家點睇qtpie
我個人意見同啲鬼佬好唔同
我覺得qtpie係一個徹頭徹尾ge大仆街
但佢經常以自己troll troll地，同人開下玩笑做掩飾
暗啞底就成日做啲仆街野，又成日串鳩人
又有成堆fans幫佢口，叫啲人唔好咁認真，qt同佢地玩下
好似依家DL件事咁，特登出條片黎笑人
又有啲fans吹奏佢話qtpie肯復出肯定係頭5 adc之類
見到都想嘔
我覺得呢啲人真係好撚恐佈，表面上話同你係fd玩下，點知背後又捅你一刀

你愛返工

hi

幾舊💩圍威喂

Ching系咪nightblue狗？

Nd5

我都唔鐘意nb3
本身佢初頭stream果陣有留意過有學到野
但係佢依家變晒質之後就冇再睇過
佢之前同qt嘈我覺得各有各柒
nb3就太大反應
qt就太串，根本nb3先啱啱完placement佢就笑人係d5(雖然我覺得nb3爬唔番上去)
qt成日都play the victim card真係惡頂
明明佢自己都有錯，講到好似得人錯咁

同埋就算qt肯復出，我覺得都只會係一般水平
不過佢果啲fans logic係咁
唔出手咪唔知係咪真係有料囉

Qtp幾好丫 髮型似我

中伏 返到去無人

qt本身肯定係有料到，唔係邊爬到咁高，雖然睇佢玩好似hea下hea下咁
但佢把口都真係有問題，當人地真係嬲果陣佢又話同你講下笑咁
其實係好乞人憎
不過reddit啲鬼佬係咁
qt串人得，人地串佢就唔得
依家又串DL，雖然係DL串佢先
但啲鬼佬就會自動無視兩個都仲係選手果陣啲戰績

我都唔敢講... 少爺自己認仆街

落街食個早餐先

d大既未返 on99坐左係度

大既未返 吹波話事

轉個彎到 等等

企起身大嗌WAC！啦

吹波：有個光頭佬返咗黎

優仔吹波準時番工

Qt?有冇打過世界賽？

S2果陣?

邊有入過worldchampion

講real na adc都係自己打飛機自high算
唔係話top5 top10都唔知有幾多個係na

TOP5 FAIL唔撚係TOP5呀?

又岩

冇打過唔知結果咪有想像空間囉
clearlul夠話如果係佢地遇到skt都會有得打啦
你信唔信咁解

想乜像 出去咪又係魚腩

我淨係知qt打親都係垃圾隊

C9 6-0 班咩CLG同FREESM狗有D咩想發表下咁

c9唔係11-1咩

C9昇仙

所以我咪話qt fans真係吹奏得過份囉
佢依家又唔打淨係做streamer都有人吹如果佢番去都有可能會係top 5 adc

Yes

=.=咁睇你計打左幾多場定係一個一個bo3咁計囉ching

屌你老木

我係指計埋FLY

c9 white

屌到魚住噴水

不過C9 WHITE未對上前段班都係唔吹奏得咁衡住

wtf 2 c9

佢自己都已經係前段班啦

hai佬幾時改名

但係佢地都未打自己兄弟隊，FREESM同P1

HAI俾肥拎奶到升仙 梗係勁啦

hai佬玩zed咁撚廢都有得贏就知NA

freesm都叫前段班你望下條bot先

不過P1同C9 blue就難講d 兄弟隊對打兩邊邊隊贏都冇所謂

中上搭救啦
睇戰績FREESM都叫排緊第三
雖然我好鐘意C9
但係FLY依家仲未接受過強隊挑戰
就算唔計FREESM，兄弟隊同P1都有料到喎

我普通魚類黎
噴水果d鮑魚黎

少爺冇毛

有！
不過少啲姐

愈睇愈似我表姐
不過我表姐黑D樣衰D

上網見到有個廣告：韓式無痕植髮
乜撚都加個韓字
之前行街睇衫 一見到韓字 我>即走

請問這裡有無光頭仔

韓式光頭

呢件衫

韓式剷頭毛

Iu著過

雞

CHOI CHOI Ho yeah

7.2 = Lethality fiesta

2017 LCK Spring Split Opening title

Faker is on Twich at 11:30 pm (KST)
thanks @TwitchKR

飛可 飛可 飛可 飛可 飛可

想爬分玩咩好？
尋日銅一跌落銅二啊屌

巨乳人妻

太耐冇玩
冇乜手感...

巨乳都無手感

s5上咗金就冇玩
最近同fd玩
先玩返

彈兩件巨乳人妻黎玩下先啦

乜撚牙....

成日玩UDYR梗係啦

艾希囉

godyr世界第一
啲人剩係識叫我坦
想學trick出下打都唔得

彈性同SOLO有咩分別, 見你打彈性

全一小畫家god

唔知吖
新嘢嚟
我唔識喇
提醒我打下先

有冇巴打雙排？
我雷撚一名
唔在乎輸贏

Main godyr

咩牌

++ ohsad 上路無髮避免

應該叫銅？
不過s5金
S6冇打
S7彈性銅

咪講左銅一跌銅二囉

Solo冇打

屌你老母 銅牌搵人排食撚屎啦

一陣+
一陣打場ng先？

銅牌仔冇人權？
曾經都係金牌
不過s7呢個彈性
又走場又雷又送頭
所以銅都正常

速龍

銅牌仔冇人權？
認真打下上個銀先囉

銀牌開始就有得發言
因為依到某個大佬都係銀牌

屌你老母 搵到人同私影排

有冇人打下NG
轉黎玩台伏單機升lv好悶

who?

淘寶買啦望

一係大家姐咬人
一係五河咬人
一係互咬

屌，唔係要上埋金咁煩掛？

？

你當禾大佬吾洗番工咩

佢番工挽黑沙啦==

有冇巴打玩ng比我troll下game?
想雷一場再爬rk

大王無時間打基啦

唔玩喇
讀書同打下機就算
發現呢個科林太多戇鳩
上到冇癮了

屌你老母將軍汗寶好撚難食屌你老母將軍汗寶好撚難食屌你老母將軍汗寶好撚難食屌你老母將軍汗寶好撚難食屌你老母將軍汗寶好撚難食屌你老母將軍汗寶好撚難食屌你老母將軍汗寶好撚難食屌你老母將軍汗寶好撚難食屌你老母將軍汗寶好撚難食屌你老母將軍汗寶好撚難食屌你老母將軍汗寶好撚難食屌你老母將軍汗寶好撚難食屌你老母將軍汗寶好撚難食屌你老母將軍汗寶好撚難食屌你老母將軍汗寶好撚難食屌你老母將軍汗寶好撚難食屌你老母將軍汗寶好撚難食屌你老母將軍汗寶好撚難食屌你老母將軍汗寶好撚難食屌你老母將軍汗寶好撚難食屌你老母將軍汗寶好撚難食屌你老母將軍汗寶好撚難食屌你老母將軍汗寶好撚難食屌你老母將軍汗寶好撚難食屌你老母將軍汗寶好撚難食屌你老母將軍汗寶好撚難食屌你老母將軍汗寶好撚難食屌你老母將軍汗寶好撚難食屌你老母將軍汗寶好撚難食

大王就黎日日返730 放1200

返00:00放23:59

我愛返工

嗨!!!

係啊。。做咩事牙

rico條女同佢把聲好似

犽宿點打電玟

我俾人ban晒ac wal撚就交比你同彩仔啦

搵唔到..

要贏 唔好輸

帶跑速RUNES

Hi

2017仲打LOL既人都拎黎討論

WTF 魯芬死撚左

Wow

屌你老母啦

破圖點搞?
godyr招q一開爆一塊白色
主堡爆又係..

唔好學Q囉

ok

SET廢D畫質得唔得

不安完

真係巨乳人妻先好加OhSad

巨乳肥拎

快唔快樂

一場bo就上咗銅一

劉似達開台

多好玩的東西 早晚變臭雞

齊齊做私影襟兄弟

去sit堂 唔知有冇錯班房

屌你老母閪！

唔好柒拉 CHING

冇錯呀屌你老味

彈性同普通積分有咩分別？

劉似達？
邊度似達

繼西剎之後到29上電視

好驚癲狗

彈性=垃圾先玩

人地銅一.... 你咁講姐係話人垃圾堆入面既銅一姐 .....

有D野唔洗人講

反正我一開波就係同fd雷落去
頭十場以撚台仔為樂
之後又走場又剩
咁都唔係銅就奇

啱啊
我係 廢物型玩家

唔知今日打唔打到上銀
等我係呢個post有發言權

銀牌

你話點咪點lor ching==

比我掩飾下喇

我就銀一既 我多你一條柴
我話事 !!!!!!! HAHAHAHAHAHAHAHAAA

呢個post歧視銅牌狗
我叫飲食台班大愛撚咬你地㗎

2017仲會有人打lol都算 仲要打rank

特朗普

冇人識講廣東話😱

你呢

快點

5河:佢大陸仔+啞狗點講

我講英文

冇人識聽英文 慘撚到

你又想點牙

問完professor r ppt問佢is the lecture over
佢答我 都在裡面了
我=wtf

我睇完你講都WTF

你wtf我定wtf佢 我懷疑我講錯野

WTF?

喂 打交出去打啦 阻住我傾LOL
呢度D會員好低質

揮田！

岩聽牙CHING

係愛呀 哈利

呢排睇stream都係睇Tobias多

全盛時期既笑爺

到底有幾多條頭毛

-1

SY=海格
又高又多頭毛

比我女神發現左我睇光之美少女 點算

NG-1

一齊睇

3月未

黑包

[자봉tv] 실버 승급직전!! 승급전 함께해요

faker

70,474

七萬幾人

韓國人世界第一

121,483

14萬4千

20萬睇黎走唔甩

faker 好慘

大魔王

彩老闆

對面55開

一個faker已經多過聯賽觀看人數

nb3係咪想轉型
兩日唔玩lol

呢條垃圾就算啦 我睇TYLER1唔好

Tylerfucking1
Nd5

你老味原來係搵KOODO掛播

姐係有冇其他link?

講真 睇NB唔係銅就係銀

Faker exposed

Faker個台 20萬人睇

朝朝睇NB3食早餐

如果真係live我唸50萬view都有機

243,375

= 真係live 但係網絡問題咁駁好d

多人到LAG

replay?

關撚事咩

一齊轉圈圈

佢死個三次都miss曬。cut片 ？

FAKER一出

做乜鳩搵埋D人黎翻譯
你搞FAKER都算 搞埋其他隊員D台 我想睇BANG呀

Twitch
Faker
220726

做乜矮人王即刻收左台

度緊第二套劇本吸引人入台

生cancer 有無計

下次到隻腳出事坐住輪椅上場

188,509

比賽咁撚多人

笑爺開直播表演剪頭毛

學鷲哥手震

一個人打機 有200K人睇 其實真係幾尾機

faker:斯巴

假假地都幾屆冠軍

溝左小雲佢

你估佢有沒屌過

咁呀...
轉去MFC直播囉咁

小雲狗都唔屌WOR-.-

台服真係好低質
依家玩dota2

所以先高view

另一個小雲寶寶正d

係咪死左ser?
臨爆對面大本突然lag機
之後重on入極都入唔到
成隊都係
定俾人ddos

v3v

我走先

你頂住

完場仲要乜都無計 無打過

/|||||||||||\
|| o | o ||
|| .. ||
||＼_／||

⊂_ \
\ \ /\__/\
\ ( ' w ' )
> \
/ /\ \
/ / \ \_
I, ) \__ )
/ /
/ /I
( ( \
I I, \
I / \ I
I I I I
_/ ) L )

上面柒到

依個好撚柒

勇仔識貨...

假DD , 再假DD !

D台仔係FAKER個台洗87，佢地覺唔覺自己有D柒味？

ON9台仔柒開

咪撚貼豬fd啦 想煮個營多呀

依張已經免疫左

crayon要收皮了

咪就係
PO左個幾兩個月

雞有雞味

靚唔靚牙

faker破唔到20萬

Bang 得386 個人睇

原來我同我女神影左兩張一樣既相
緣份呢家野

係愛呀西瓜

大家姐又傻撚左

毒撚到一個LEVEL

邊個話我傻
我請佢食燒鵝

24萬wo岩岩

有沒人同我一樣睇唔慣細階f 既 faker

沒

Rod BreslauVerified account ‏@Slasher 2h2 hours ago
More
Faker's first hour League debut on Twitch is now the single largest individual/personal stream ever on the site with 245,000 viewers.

Twitch真係屎
鬥魚隨便都幾百萬啦
中國好波

寶寶係我心目中>>>>>>>>>>faker

放假

Hi 牙米

hi 溫s

屌你老味 出面見到5河開1q post
比人估中潛水

係呢個物理致命adc既版本
點解路西恩都係做唔返t1?

因為johnsonbaby

咁你開估未

#26你回嫁wor

秒

係物理致命既版本但唔係ADC
咁樣答唔答到你

WAS

因為ad比狗玩

話事

1

2

3

4

5

6

7

8

9

）（

係愛呀鳩白

不了

有冇連登團?開搵隊友

新手教學及實用網站整合文件

呢個死左link?!

5ho gum la

廢青黎明幾點訓

有人睇

話事！

好！

支持！

第二日返工 遲到但公司無人

點算 吹波嚴重到自己FF有工番

咁大獲

你琴日話你係老細喎

吹波又有得話事

果邊果個同我熄細個冷氣

發現優仔一號吹波

升仙

昇仙一號

好狗

支持肥拎升仙既請坐低

唔準恰拎拎

企番起身再講

話哂事

再話

無人企係身

HenTaiJoker here

返工都照話事

又WAS

呀粥斯 沙啦HEA

我最靚仔我話事

ANY師兄買FOR HONOR

同對面隻wukong出同一套裝
仲要多佢一件大裝
估下邊個死

隱形e過黎r點樣kite呀
btw我唔係講緊lucian，lucian應該好打啲
如果玩jihn varus嗰啲先最慘

彩神:好撚好KITE

毒瘤amazing LUL

買黎同RIDDLE BENNY果堆玩
雖然知佢UBI出品

Riddle有ps4?

9-12有BETA 試玩下

點先可以連續兩日都起到身上9點堂

有無pre dl
如果無 我dl完都beta完

右下做乜鳩

2017最難IQ題 一頁內秒到我抄哂聖經新約

ADAM

吹波升仙未

5river好低汁囉
我寧願你你係走數 都唔好比個咁既答答…

5river好低汁囉
我寧願你你係走數 都唔好比個咁既答案…

5ho抄
晒聖經新約

答岩都唔駛京
搵賢狗贊狗抄IS OK

個答案柒到咁抄10次都唔夠填條數啦

E波一條心幫手抄

抄「聖組新約 唔捉字蚤」一次咪算

自肥拎昇仙 第一次撐拎

聖組新約

經

認真 好柒

唔敢打仲柒

隻左手成日有膠布果陣味 點算

將右手都變埋膠布味

帶dom打飛機

痴完膠布拎走果陣味

我用右手嫁WOR

我wa個靚c

no la

光頭神---私影

支持

TOMMY 最87
公認

放假好悶

訓教

e+d80後連excel 上面用control f 同hyperlink都唔識

我部機無excel

縮手呀你

洗乜識
先黎捱過你你搞！

你想點呀

87光頭

你後面個女人邊個黎架

究竟你當我係乜野

講清楚先好走呀

5river成日打鳩我大家姐做乜

狗唔識打人 剩係識咬人
不過佢連咬都唔係 得個吠字

90後夠連offset sumproduct溝identity function取代sumifs都唔識

唔知up緊乜
淨係知好似好勁

光頭嘅人每個月用幾多錢買假髮同埋生髮水？

Tommy食屎狗大仆街

鳩都打爆你

慢慢塞車塞到沙頭角啦你

好小氣

直接用access算鳩數啦

光頭 tommy又耍花槍

hehe

孤單又燦爛的神－贊生

呢度沒人唔搞鳩我

好彩我夠硬淨!

我最撐少爺
少爺日日打我

啱呀

少爺: 我我我我我我我我我我

邊個再話笑爺係光頭既我就一拳打撚死佢

ok我唔再話笑爺係光頭!!!!

aram不

-3話事

-2話事

-1話事

光頭王

-1--111--1-

無人話事

no

想問有冇人試過update 到33%就停左係到
試過delete唔知RADS入面d file 都唔得
Repair client到一半就有bug report彈出黎
然後就要重新再黎過

用新client咪得

想食腎

舊CLIENT IN 2017

WAC

-1-1-

話事再訓

點解會有人開台玩跑ONLINE

你

有圖慎入 想知是未生痔瘡

輸左比好奇心

又想偷偷話事?

[ uote]
又想偷偷話事?[/quote]

Yrjn

62

Gggg

力狗訓醒

🙄🙄🙄

我唔會再話光頭係私影！

Ok

2017 有冇人main ad 玩到唔撚想玩 上路一件裝可以秒殺2裝ad

2017冇人玩lol

Tommy 死仆街食屎狗！

你唔是光頭！

強國搞S7 WC等睇國際笑話

你先係！

你就唔係光頭！

壞電腦

你唔係！

話事 !

用毛

甩毛

6點訓 9點就彈起身

我今日放假

我永遠愛你但我未能

當年我話riot搞多個worlds qualifier最好d傻仔出黎鳩up依家去晒邊 真係搞

LMS potentially 3個位 而HKE仍在打官司 支持香港電競

唔夠國際賽都冇睇頭

LOL IN 2017

要回歸街霸了嗎

又仁王又FOR HONOR 不了

淫王

沒髮避免

架仔可以嗎

d台仔打哂飛機真係得啖笑
留名睇group stage 2lms 2外卡

lms得返隊狼
AHQ?BUG了

CIS 睇左CLS

幾時OCE大師去打比賽

1區1隊咁好

點解na唔係出一隊

好聽D叫入圍賽
難聽D叫外卡賽
NA

LMS #3 FW AHQ JT
利伸 未來人

再估多d呀

又係班老屎忽助陣

咪同之前一樣 打多個比賽姐 你估唔係lck第一咩

無聊睇返s5 wc
原來有提過爆頭狗scream

twice in japan

全部比韓仔打咪算

中國版

下次係北泡打 咁d南泡仔咪無得去打囉

LM等睇蝗國D空氣吸撚死晒班鬼佬

係都香港人死先

升晒仙...

不地召喚

點解要咁做

d人幫兩三歲細路開fb account
之後用自己ac tag個仔同佢講野

花狗睇親TWITCH都係睇女

唔通睇肥桶咩

關唔關你事

想開下打中路既巴打 第二個補位會揀咩

中野連動囉

是但啦 入到去問人比唔比中路你
唔洗理佢照撚中路
平時我都係咁

打Rk咁樣好咩

Jg都有諗過 但係JG sense唔係幾好

D台仔咁廢
我都係靠依招搶中路升金牌

廢柴先問 我平時直接ban撚左人地隻英之後自己lock

2017仲有人打RANK

依加銀1 6x分
上季我都係金 今季想貪心小小沖上白金

唉 唔打rk都有咩玩

原來就係你條撚樣搶我細佬條mid

玩hots

銀牌學咩人打中路 死去support等carry啦

Sorry 我TF成日比yasuo打爆

Sor囉屌

少爺解答未

手機影MOON大法

One short sneaky

巴打一唔一齊打
我小號銀一
Id : ohsad?

?

我驚我雷9你

@sy

呢句真

Sy打上路架

LOL IN 2017 LUL

棄驚保平安

屎眼圖

屌牙

肥拎

我唔串肥拎升仙肥拎串鳩番我 !!!

呢個世界D人好沒道義 !!!

成個MATCH HISTORY都係物穿裝

物穿符文抵屌否

廢到嘔

我咁撐你都劏我啦 ！

你扮撐

同埋呢排都沒劏

我咁真都話扮
今日未劏

養肥多小小先劏

少爺買假髮嘅地方有冇假手賣

有假鳩毛賣

你碌撚就假呀 !

有冇金銀銅巴打想搵人代打 可以聯絡小弟
tel: 53734954
附幾張代打戰蹟

兩個唔同ac黎 排位大約金3至白金5

學生哥岩岩買左對NMD 有冇得平D...

pm me出價

pmed

200上金得唔得..
依家銅2 7分
嬴一場+13

艾比......

睇泡狗都算
仲玩屎眼

屌你老母暴龍5字頭叫自己做學生哥

痴線 啱啱先放學
今日著對NMD番學比人記左2個缺點

肥拎7字頭都叫肥肥啦 !

cant

巴打金5上金3 600蚊做唔做??

宋智恩(短頭髮)

做 wtsapp me

幾萬年前升左仙又同你講咩

我比錢你賺仲要我wtsapp你傾?
係game加好友啦

銀2升金5
350 做唔做

做雞咁

you add terry03007

400 98

add terry03007

sor 我都未上過高分 cant

巴打掉個ID出來唔驚比人REPORT?

小號黎 是但

360 deal?

傻既都知你諗咩啦

咁你未好撚醒囉

有無手足幫小妹升金
最多比你屌一次
ID : OhSad

吹波升仙

【賽事資訊】英雄聯盟 2017 世界賽總決賽將會北京鳥巢舉行
英雄聯盟世界賽S7終於去到中國舉行，預定 9 月底會地中國展進行巡迴賽。決賽更決定11月4日在北京國家體育館（鳥巢）舉行，亦第一次Riot在中國舉行2017 世界賽。
有無人已經約定戰友組隊去睇世界賽？

加左

東道主直入決賽

暫時接左個銀1 如果有巴打牌位係銀3到金2想搵代打可以wtsapp 53734954

少爺想敦

個範圍咁大 D生意俾你撈晒啦

想招多個方便雙排only

有需要既巴打可以照wtsapp me
可接排位為 白金一以下

女人短頭=垃圾

adam仔好狗

垃撚圾riot 風紀

Riot games 專請d 有問題既人返去做高級pos
連個ceo都係腦裝屎

最後通牒?
有冇sauce

d文盲特別鍾意唔睇內容

女人短頭髮係垃圾

短先正= ;='

台服高端玩GP都一兩個 上面代打果位巴打

好想食腎

垃圾呀呀呀呀呀呀呀

LMS咁撚垃圾都有3個位

LMS唔算垃圾喎 唔同泡菜比既話

但HKE都係唔會有機會 LUL

我main AD
玩GP其實係睇得多Tobias Fate同普朗東先走去練下

有冇巴打遇過國動
係咪真係咁廢

咁低RANK點遇

我見佢都有白金框

[舊玩具]點解。。連養隻他媽哥池都。。

開台仁王未

你開

三十幾GB DL到出年

話下事

cool

我話事

55

點呀甩毛人

仲有得甩咩

甩撚晒啦

咩呀 唔俾你話事囉 吹呀 !? !!

啤啤一位粗卡

笑爺可唔可以教我返工

叫同事打卡
打左卡先好食早餐
食完去屙個屎先
去睇下今日food court 有咩食
諗下晏晝食乜好
碌下連登
阻下人話事

諗到再講

唔洗做呀?

老闆要做乜?

唔洗打卡
食早餐已經係返工時間入面

屙屎沖涼食飯就訓

加多個-1

go chicken go

廁神呢 想唔開台

仲剪毛

聽朝都未撚DL完啦

冇PREDOWN

冇 唔記得左係今日

宋智恩我屌你老木

好波

做得好

力狗都買左?

贊先生 宋智狗
我吊你地2個老木呀

咁既天氣都有蚊

vip全面進場

top 渣m4

top做army啦今次

係alan呀

電話

話得事

岩岩先拆利是
估唔到20歲仲有2600蚊利是收

原來枕頭底仲有老豆封500蚊

廢青的收入

前2年加埋先2000都無
D親戚今年唔知做乜撚

你老豆見你做左咁耐廢青想比d錢你洗咋

近排先開始打rank 終於一嚐俾人雷足十舖再降級嘅滋味

試找出十場相同之處

👌🏻

Adam jai d膠po仲膠過禾

都唔洗我搞事

一係對面top肥 一係對面mid 肥
利申 sup

2:12

五河點睇新G2

電王咁夜仲未訓
唔洗返工咩

返4點日日天光先訓喎

比我話次事就訓

好

唔訓

咪走呀你

廁神開台淫王未

Was

碌月狗

你係雞

射吹波

咁撚凍去食壽司真係享受

虎吃魚

吃蝦

我食譚咋

雞吃演

牛肉物演

天寒地凍自己啪碗過橋
爽死

譚仔比狗食

雲貴川打皺垃圾淡仔😪

都唔G冰撚到有

雲貴川
雲貴風
雲貴
雲川
貴雲川
貴雲風

咁咪岩囉

土瓜灣

逢紅必反
點睇都係3哥世界第1

屋企隔離開譚仔 可以日日食

長髮定延=jennie

雲貴

米線

細細地話下事

隻J4 笑到抽搐

SY is no hair dog

U are no JJ eat shit on dog dog !

食撚屎

@@

私影不是光頭

好期待skt全隊戴住n95去北京打s7

未打已經病晒 支那自動奪冠

話一話事先

SOR

贊狗又阻人話樹

話事王

瘋狂碌電話事

loser red tall li

THE PLAY

似係贏埋?

leesin KappaPride

俾黎明琴日學唔識果招秒撚左

痴線GAME

啊粥絲 撒啦hea

點解你要抄我講野

3沖

靜到

話事啦咁

中山：在這邊自誇一下，Misaya若風、還有Miss他們都說我很有玩遊戲的天份，Toyz甚至也有說
過，如果我晚生個兩年，我會是他的隊友

【Oppa再見】T.O.P包到冚入伍 避人耳目失敗

出到黎變左D.O.G

我的擇偶條件其實不高，要求只有兩個，第一是要有頭髮，第二是能夠一起進步，就是這
樣子而已。

Ching有搞笑天份

bigbang只有一隊
咩神話 sj exo加埋都冇佢地一半

😹

呀粥斯

仲有一個鐘

禁爆手機未

走啦

食西瓜

1001

SNSD